[應付民意] 游擊戰係咪更加要隱藏抗爭者身份？

見到有人話游擊佔領會影響民生，拖累民意，咁決定要打游擊（e.g.流動佔領）嘅話，應唔應該要隱藏抗爭者身份，扮到同平民一樣？

純粹靠人流量作為手段，強調靈活性，唔去陣地式佔領。即係話唔好比人認得到你哋係示威者，咁如果有人想搵人屌都冇辦法。

推

一入場區就戴口罩，

一離場區就除口罩。

離遠小小，小心天眼，小心電子消費。

場區以外嘅天眼係緊接住架
離到好撚遠先好除

其實融入一般民眾就得，唔洗口罩，如果一大班人戴口罩，大家都知你哋係示威者。純粹靠人數人流。

根本應該使做到同平時一樣，除咗多咗好多人之外，如果再搞靜坐之類就變返做陣地式佔領

Mark哂你d樣呀，至少都入你非法集結。

平民都比人告？ 大家唔識大家點告

考唔考慮玩中國旅客式既衣著？
佢地本身就係會一群群出現，又鍾意帶黑超同口罩
d 龜圍錯一次人就又有排比人屌

你係咪第一日出嚟呀，佢要告你刑事就告你刑事㗎啦，電話預約拉你又得，上門拉你又有。

直到今日，仲用緊初一、佔領名義捉人呀，你知唔知㗎。

講多小小，黑警大多數係拉完你48，都唔會正式控告你住，但係要你保釋，你就要踢保 (拒絕保釋)。 跟住9成人都放你喺度隨時叫律政司正式控告刑事。

好似之前夜晚嗰300幾人，全金鐘地鐵站嗰d，隨時揾得㗎喇。

612 冇掟磚都屈你暴動，
621 冇阻救護人員入警總都屈你。
你睇清楚班黑警未？

我知，如果我冇記錯，魚蛋戴咗口罩都告得入添。只不過諗梗如果只係喺啲一般人都會去嘅地方出現，咁算唔算非法集結

拖翻版supreme喼運物資

[624]賽後檢討，如何更好地癱瘓政府部門